2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 

1) Необхідно створити новий репозиторій на Gitlab.
2) За допомогою GitBush «привʼязати» репозиторій до папки на компʼютері: 2 команди з Gitlab. 
3) Клонувати репозиторій через команду: git clone та вставити посилання з Gitlab.
4) В папці створити файл, виконати дз.
5) git add .
   git commit -m “new homework”
   git push 



2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

1) Створити репозиторій.
1) Відкрити папку з існуючим проектом - домашнім завданням. Відкриваємо в ній GitBush.
2) В терміналі - git init.
3) git remote add origin + посилання з Gitlab.
4) git add .
   git commit -m "Me homework"
   git push -u origin master.